有冇人記得有個post係話租屋個到有D符??

想搵返個post睇下樓主近況...